巴黎聖日耳門真係吹大左

踢歐霸啦尼馬

咪燈diu

2-2

唔好咁 卡叔今日心不在焉啫

佢心不在焉左好撚多場
場場都冇態咁
一係交錯位一係就射飛機